[扮工動物園] 人生有幾多個十三年之星期三

今日靠你哋啦

留名，香媽早

香媽早 杯仔早

joson

早

早晨啊

你呢排成日深潛嘅

大家早

我要繼承鯨姐嘅衣缽

下一個 36D

人地老婆早

JO

秘書早

咁你呢

J杯

好好聽, 又要拎返前幾日段LIVE黎聽

又關我事

我發現我深潛你哋傾到2個post

有埋你 再加速

新黎，早晨

你班友真係唔洗做架

琴日要做野咪潛左一日

做咩學我講嘢
我平時都話我消失你哋推得快好多

between我今日深潛喇

唔係啊
講完早晨潛㗎喇

如果可以....我都想

杯仔我好辛苦啊

唔好再睇住休息陣先啦

好痛啊個橫隔膜

組咩see啊

早啊

一朝就咁辛苦, 點頂成日 ......

霞姐

飛天b係靚女

早晨 頭先唔知規矩入左舊post

而家個人覺得好虛脫, 塊面好硬好痛

無野啊

小事一樁

打少d J

Joson

無事就好啦
咁仲痛唔痛啊

唔係

關生早

我都見到係靚女

Hi I am new 有咩規矩

罰你自貼

我會架啦

唔痛啦

成日食鮑...

睇左相喇?

邊個做下好心,了結咗我生命,唔使我再受苦................

我幫你

Btw 比死更難受呀嗎

我 幫 你

鮑魚片啦

黎啦

要唞返個朝早黎復原

Good morning

Hi, how are you, I go to school by bus

新人？ 我都係呀

不了 我魚片得啦

I am fine than kyou

#metoo

大家係呢個毛文咁齊心

好想喊

炸魚片

為左虎哥
咩都ok啦

果件鮑留俾你

早
男人你地都睇
你地真係好重口味

乖~~呵返

In tiger brother we trust

絲打唔睇男人睇咩

我地咩人都睇

早晨

希望自己頂到新年後搵工 見到而家個情況已經嚇窒左我啦屌

都係果句, 貼左未

有無呢到嘅舊人可以J下

想睇出聲就得 但我好似未睇你

舊人已經貼晒架啦

唔關事, 笑你睇錯啫
乖

其實我睇錯唔好諗住繼續做

所以咪笑下你
不過今朝我笑到傷晒, 都無咩力再笑你啦

邊到傷啊.
檢查下幫你

幫你練腹肌呀

腹肌位置

等lunch中，好悶

來來來...拎起件衫
比我檢查下

試下鬧下下屬

得啦.明啦..
老細

請唔請人 識去廁所

我胸骨都痛緊

你鬧我啦即係

晨早就幫大家鍛鍊身體

佢碌劍可以由澳洲伸到返黎香港先算啦

你又做咩啊..
我呵返

痛左兩個星期喇
抖個大氣都會痛

有冇去睇醫生啊.

要唔要幫你按下

佢為左你可能環繞地球一周呢

Diu 終於又上完堂 眼訓到呢

睇醫生啦屌

明明份工做得幾日又好似push到自己好緊張咁，胃口都冇埋

跟住又俾阿head捉住話睇我做得掂，但其實新年之後都唔知會唔會仲做

魔童

用黑旋風啦

返屋企訓覺~

虎哥wo

辭工歸故里?

我呢d都係收聲做野算

飯爸想講咩 請～

或者啦，差在會唔會又黎裸辭

虎仔只係一粒微塵

你收埋飯女d 相係file自己J 之嘛

都吸精

飯女定飯嫂啊

Why not...

都係睇洗唔洗養家架啫

日日都j

呢個post都推得幾快，係咪唔洗做

暫時都冇....本身返呢份都係為左新年有少少駛費用 可能日日上黎放負咁捱到新年會好啲

專吸你精

你又令我諗起果張相

抱住飯女既飯嫂
你第一眼會望邊個先

扮工啊
閱讀理解咩分

際遇問題

新年支出又大
過完年先算啦

你講J圖先

番工要做？傻嫁
月入8.5k 番去訓覺 打機

係啊係啊

就食飯

一齊望

0分，好似係

望個背景

關咩事
呢度啲巴打gay架

騙徒手法之角度很重要

其他格劍好啦

黎呃我啦 呃我啦 呃我呀

你貼咗先

it dog

嘩 你係香媽？

筍工喎，打機有咩game玩?

望飯爸先

唔知 最近想帶部ps4 番公司

你入埋黎推啦

呢d 係咪叫out fou

咩角度可以影到某部位起晒角?

我驚飯爸

教下我

仲要某個位咁勁

思路清晰

飯爸好nice 架, 驚乜
佢同帕奎奧打都係平手之嘛

會唔會太癲?

咪係, 帶switch 咪算

初次見面
心裡噗噗跳

我啱啱先得閒

危險的江湖闖蕩一回
我卻被你打開心扉
消滅了惡魔全身染血
誰為你流淚

情關的入口沒有口訣
我沒把握全身而退
只要永遠當你師妹
就有無窮幸福的感覺

我真諗過 太悶 我發現個mon都應該夠玩

不要緊張
我捉住你隻手下

帶啦~~~~

再次見面
pat pat 任你見

下個星期偷番黎先

比我見
好啊

屌，仲未到lunch時間

今日on99坐係寫字樓行黎行去 係咁r水吹
見太悶行左陣街
岩岩返到公司係咁打呵欠

pre lunch 左好耐

有network 就得，可以用 MacBook air remote play

飯嫂

有幾on 9?

老闆真人上連登

關我事既都要做
唔關我事都要我做

我十點半等到依家，無野做真係好悶

唔關你事，可以不理

肥

同行喎

有network 冇MacBook

交換
我要識bb
你睇我pat pat
ok?

買咪有

Windows 都得，求其一部notebook 啦

我一時時，今日比較閒

大佬
不如我out dept 黎幫你手ok?

細公司，獅子山精神，大家後生仔唔好怕蝕底
我聽到都想嘔

唔洗啦 好似屋企咁就得

要用成份糧

成交啦
幾時先

我買比你

請唔請人

唔得咁嫁

樹仔係用黎寵

唔洗諗啦，我大佬唔踩多腳叫我做快d 已經好好
我大佬無時無刻都係做自己野

咁今晚啦

屌 公司班八婆成日咁講
有好多仲見高拜見低踩

我都要努力搵錢

係班死老野成日講

好平

岩岩又撞番舊同事，聽到佢話就黎有offer會辭職，自己有番啲機會又返番去做個hea位，個心情好番少少

我愛睡眠

咁後生就hea

講起都驚，舊時返工果度個canteen真係垃圾到不得了
狗也不屌

出糧似m巾
過幾日唔見了大忽

🚬🚬🚬🚬🚬🚬

一次食6支煙 壞過凱婷

同我一樣 過埋年都唔知係唔係度

咁就廿幾銀

笑左

根本成件事好簡單
有2樣野可以做
1. 豬扒飯, 你將隻叉放入口奶下先再吉舊豬扒切, 或者係佢夾之前對住個飯咳幾聲
2. 佢夾你既, 你咪又將隻叉放入口奶下先, 再夾佢果d, 仲要揀黎揀去, 吉黎吉去

點樣趕走無恥既人?就係比佢更加無恥

獨自食飯jj

無感

我做得出架
人無恥則無敵 奶完仲要好熱心咁切比佢飯
一舊豬扒叉落佢兜飯度

唔明點解要忍
我最忍唔到呢d
你話我個人直都係咁

星期6先放表示有排

咩呀？1999

星期6 先放假 有排先收到工

有人切埋 真係好

等收工+1

星期三真係好悶

放6點表示6點應該番到屋企啦

番工就悶嫁啦